====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 3°) les prescriptions du décret du 26 Mars 1852 qui permet aux villes , dans certains cas , d ’ obliger les propriétaires à céder des portions d ’ immeubles , même si elles ne sont pas nécessaires à l ’ assiette de la voie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

